# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-13 19:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-17 22:43+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: Qt default
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: Qt default
msgid "&OK"
msgstr "&确认"

#: Qt default
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Qt default
msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

#: Qt default
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: Qt default
msgid "&Yes"
msgstr "&是"

#: Qt default
msgid "No"
msgstr "否"

#: Qt default
msgid "&No"
msgstr "&否"

#: Qt default
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: Qt default
msgid "&Apply"
msgstr "&应用"

#: Qt default
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: Qt default
msgid "&Close"
msgstr "&关闭"

#: Qt default
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: Qt default
msgid "&Help"
msgstr "&帮助"

#: Qt default
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: Qt default
msgid "&Reset"
msgstr "&重置"

#: Qt default
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: Qt default
msgid "&Retry"
msgstr "&重试"

#: Qt default
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: Qt default
msgid "&Ignore"
msgstr "&忽略"

#: Qt default
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: Qt default
msgid "&Abort"
msgstr "&中止"

#: Qt default
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: Qt default
msgid "&Save"
msgstr "&保存"

#: Qt default
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认设置"

#: ../ui/copydkfilesdialog.ui:14
msgctxt "CopyDkFilesDialog|Window Title"
msgid "Copy DK Files"
msgstr "复制DK文件"

#: ../ui/copydkfilesdialog.ui:36
msgctxt "CopyDkFilesDialog|Header"
msgid "Copy Dungeon Keeper Files"
msgstr "复制地下城守护者文件"

#: ../ui/copydkfilesdialog.ui:65
msgctxt "CopyDkFilesDialog|Information"
msgid ""
"KeeperFX requires the original Dungeon Keeper files for copyright reasons.\n"
"Please select the directory where these files are located.\n"
"\n"
"You can use your original CD, or a digital version from GOG, Steam or EA.\n"
"If you want to use a digital version you will have to install it first."
msgstr ""
"由于版权原因，安装地下城守护者FX版需要提供原版游戏的文件。\n"
"请选择原版游戏文件的目录。\n"
"\n"
"你可以插入原版游戏CD，或导入GOG，Steam，EA等平台上的数字版游戏。\n"
"如果您想使用数字版游戏，请先将其安装。"

#: ../ui/copydkfilesdialog.ui:98
msgctxt "CopyDkFilesDialog|Button"
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ../ui/copydkfilesdialog.ui:135
msgctxt "CopyDkFilesDialog|Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ui/copydkfilesdialog.ui:160
msgctxt "CopyDkFilesDialog|Button"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:30
msgctxt "CopyDkFilesDialog|Label"
msgid "A suitable DK installation has been automatically detected."
msgstr "已自动检测到正确安装的地下城守护者游戏。"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:43
msgctxt "CopyDkFilesDialog|Directory Browse Dialog"
msgid "Select Directory containing Dungeon Keeper files"
msgstr "请选择地下城守护者游戏文件目录"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:52 ../src/copydkfilesdialog.cpp:73
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Title"
msgid "Original DK files not found"
msgstr "未找到原版DK游戏文件"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:53 ../src/copydkfilesdialog.cpp:74
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Text"
msgid ""
"The chosen directory does not contain all of the required files. Please "
"select an original Dungeon Keeper installation."
msgstr "选择的目录缺少必备文件。请选择原版地下城守护者游戏的安装目录。"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:64
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Title"
msgid "Select a directory"
msgstr "选择目录"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:64
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Text"
msgid "Please select an original Dungeon Keeper installation location."
msgstr "请选择原版地下城守护者游戏的安装路径。"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:81 ../src/copydkfilesdialog.cpp:87
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Title"
msgid "Failed to copy files"
msgstr "复制文件失败"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:81
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Text"
msgid "The current directory is not writable."
msgstr "无法写入当前目录。"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:87
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Text"
msgid "Something went wrong while copying the files."
msgstr "复制文件时出现错误。"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:99
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Title"
msgid "DK files copied!"
msgstr "DK文件已复制！"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:100
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Text"
msgid ""
"The required Dungeon Keeper files have been copied.\n"
"\n"
"You can now play KeeperFX!"
msgstr ""
"所需的地下城守护者游戏文件已复制。\n"
"\n"
"你现在可以玩FX版游戏了！"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:113
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Title"
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: ../src/copydkfilesdialog.cpp:114
msgctxt "CopyDkFilesDialog|MessageBox Text"
msgid ""
"Are you sure?\n"
"\n"
"KeeperFX will not function correctly without these files."
msgstr ""
"你确定吗？\n"
"\n"
"缺少这些文件，FX版游戏可能无法正常运行。"

#: ../ui/crashdialog.ui:14
msgctxt "CrashDialog|Window Title"
msgid "KeeperFX Crash Report"
msgstr "FX版游戏崩溃报告"

#: ../ui/crashdialog.ui:74
msgctxt "CrashDialog|Header"
msgid "KeeperFX has crashed"
msgstr "FX版游戏崩溃了"

#: ../ui/crashdialog.ui:131
msgctxt "CrashDialog|Information Label"
msgid ""
"It seems that KeeperFX has crashed and is unable to recover. If you wish to "
"submit technical details about this crash to the KeeperFX developers, you "
"can describe your problem below and click 'Send'. If you add contact details "
"we can contact you later. Additional information such as KeeperFX logfiles "
"and configuration will be sent too."
msgstr ""
"FX 版游戏似乎已崩溃且无法恢复。如果您想向 FX 版游戏开发人员提交有关此次崩溃的"
"技术细节，请在下方描述您的问题，然后点击“发送”。如果您添加联系方式，我们可以"
"稍后与您联系。其他信息（例如FX 版游戏日志文件和配置）也将一同发送。"

#: ../ui/crashdialog.ui:152
#, qt-format
msgctxt "CrashDialog|Information Label"
msgid "You can also raise an issue on Github: %1"
msgstr "您也可以在Github上提一个issue：%1"

#: ../ui/crashdialog.ui:168
msgctxt "CrashDialog|Input box title"
msgid "Information (Optional)"
msgstr "信息（可选）"

#: ../ui/crashdialog.ui:200
msgctxt "CrashDialog|Textarea Placeholder"
msgid ""
"Please explain what happened, and if possible the steps to reproduce this "
"crash."
msgstr "请描述发生了什么，并尽可能说明导致此次崩溃的操作。"

#: ../ui/crashdialog.ui:210
msgctxt "CrashDialog|Input box title"
msgid "Savefile (Optional)"
msgstr "保存文件（可选）"

#: ../ui/crashdialog.ui:232
msgctxt "CrashDialog|Dropdown Placeholder Text"
msgid ""
"If you have a game save that could provide us with more information. You can "
"add it here."
msgstr "如果你有游戏存档，可以提供给我们更多信息。请在此处添加。"

#: ../ui/crashdialog.ui:242
msgctxt "CrashDialog|Input box title"
msgid "Contact Information (Optional)"
msgstr "联系方式（可选）"

#: ../ui/crashdialog.ui:258
msgctxt "CrashDialog|Input Placeholder"
msgid "Discord handle"
msgstr "Discord 账户"

#: ../ui/crashdialog.ui:265
msgctxt "CrashDialog|Input Placeholder"
msgid "KeeperFX.net username"
msgstr "KeeperFX.net 用户名"

#: ../ui/crashdialog.ui:272
msgctxt "CrashDialog|Input Placeholder"
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱"

#: ../ui/crashdialog.ui:306
msgctxt "CrashDialog|Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ui/crashdialog.ui:331
msgctxt "CrashDialog|Button"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../src/crashdialog.cpp:27
msgctxt "CrashDialog|Menu Placeholder"
msgid "No saves found"
msgstr "未找到存档"

#: ../src/crashdialog.cpp:29
msgctxt "CrashDialog|Default Savefile"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/crashdialog.cpp:183 ../src/crashdialog.cpp:191
msgctxt "CrashDialog|MessageBox Title"
msgid "Crash Report"
msgstr "崩溃报告"

#: ../src/crashdialog.cpp:183
msgctxt "CrashDialog|MessageBox Text"
msgid "Failed to submit crash report."
msgstr "提交崩溃报告失败。"

#: ../src/crashdialog.cpp:192
#, qt-format
msgctxt "CrashDialog|MessageBox Text"
msgid ""
"Your crash report has been successfully submitted!\n"
"\n"
"The KeeperFX team can not guarantee immediate results, but your feedback is "
"very helpful for the developers working on KeeperFX.\n"
"\n"
"Report ID: %1"
msgstr ""
"您的崩溃报告已成功提交！\n"
"\n"
"FX版游戏开发团队无法保证立即解决问题，但您的反馈对FX版游戏的开发者非常有帮"
"助。\n"
"\n"
"报告 ID：%1"

#: ../ui/directconnectdialog.ui:14
msgctxt "DirectConnectDialog|Window Title"
msgid "Direct Connect"
msgstr "直连"

#: ../ui/directconnectdialog.ui:33
msgctxt "DirectConnectDialog|Header"
msgid "Direct Connect"
msgstr "直连"

#: ../ui/directconnectdialog.ui:51
msgctxt "DirectConnectDialog|Information Label"
msgid ""
"Directly connect to an open ENET lobby. Enter the IP address of the host. "
"Only ENET is supported."
msgstr "直接连接到开放的 ENET 大厅。输入主机的 IP 地址。仅支持 ENET。"

#: ../ui/directconnectdialog.ui:76
msgctxt "DirectConnectDialog|Input Placeholder"
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: ../ui/directconnectdialog.ui:92
msgctxt "DirectConnectDialog|Input Placeholder"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../ui/directconnectdialog.ui:126
msgctxt "DirectConnectDialog|Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ui/directconnectdialog.ui:151
msgctxt "DirectConnectDialog|Button"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../src/directconnectdialog.cpp:56 ../src/directconnectdialog.cpp:63
msgctxt "DirectConnectDialog|MessageBox Title"
msgid "Direct Connect"
msgstr "直连"

#: ../src/directconnectdialog.cpp:56
msgctxt "DirectConnectDialog|MessageBox Text"
msgid "Invalid IP address"
msgstr "无效的IP地址"

#: ../src/directconnectdialog.cpp:63
msgctxt "DirectConnectDialog|MessageBox Text"
msgid "IPv6 addresses are not supported."
msgstr "不支持IPv6地址。"

#: ../ui/downloadmusicdialog.ui:14
msgctxt "DownloadMusicDialog|Dialog Title"
msgid "KeeperFX Background Music"
msgstr "FX版背景音乐"

#: ../ui/downloadmusicdialog.ui:36
msgctxt "DownloadMusicDialog|Header"
msgid "Download Music Files"
msgstr "下载音乐文件"

#: ../ui/downloadmusicdialog.ui:65
msgctxt "DownloadMusicDialog|Information"
msgid ""
"It seems the background music files were not found. This might happen when "
"you copied over the Dungeon Keeper files from the CD instead of a digital "
"release.\n"
"\n"
"You can let the launcher automatically download them because you have "
"already proven your ownership of the original Dungeon Keeper game files.\n"
"\n"
"If you do not download the music files you will need to have the original CD "
"in your disk drive to hear the background music."
msgstr ""
"似乎找不到背景音乐文件。这可能是因为您从 游戏CD 而不是数字版游戏复制了地下城"
"守护者文件。\n"
"\n"
"您可以使用启动器自动下载这些文件，因为您已经证明了自己拥有原版地下城守护者游"
"戏文件的所有权。\n"
"\n"
"如果您没有下载音乐文件，则需要将原版 CD 放入磁盘驱动器才能收听背景音乐。"

#: ../ui/downloadmusicdialog.ui:138
msgctxt "DownloadMusicDialog|Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ui/downloadmusicdialog.ui:163
msgctxt "DownloadMusicDialog|Button"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:63
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Getting download URL for music archive"
msgstr "正在获取音乐文档的下载URL"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:66
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Failed to get download URL for music archive"
msgstr "获取音乐文档的下载URL失败"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:71
#, qt-format
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Music archive URL: %1"
msgstr "音乐文档URL:%1"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:75
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Invalid music archive file extension. It must be a 7zip archive."
msgstr "无效的音乐文档扩展包。其必须为7zip格式的文档包。"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:92
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Failed to download music archive"
msgstr "下载音乐℃失败"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:96
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Music archive successfully downloaded"
msgstr "已成功下载音乐文档"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:102
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Testing music archive..."
msgstr "正在测试音乐文档…"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:113
msgctxt "DownloadMusicDialog|Failure message"
msgid "Music archive test failed. It may be corrupted."
msgstr "音乐文档测试失败。它可能已损坏。"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:121
#, qt-format
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Total size: %1MiB"
msgstr "总大小：%1MiB"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:125
msgctxt "DownloadMusicDialog|Progress bar"
msgid "Extracting: %p%"
msgstr "提取中：%p%"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:126
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Extracting..."
msgstr "提取中…"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:141
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Extraction completed"
msgstr "提取完成"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:145
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Removing temporary archive"
msgstr "正在删除临时文件"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:152
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Disabling CD music setting"
msgstr "正在禁用CD音乐设置"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:156
msgctxt "DownloadMusicDialog|Log Message"
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:157
msgctxt "DownloadMusicDialog|MessageBox Text"
msgid "The KeeperFX background music has been successfully downloaded!"
msgstr "FX版背景音乐已成功下载！"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:166
msgctxt "DownloadMusicDialog|Progress bar"
msgid "Downloading: %p% (%vMiB)"
msgstr "下载中：%p% (%vMiB)"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:208
msgctxt "DownloadMusicDialog|MessageBox Title"
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:215
msgctxt "DownloadMusicDialog|MessageBox Title"
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: ../src/downloadmusicdialog.cpp:216
msgctxt "DownloadMusicDialog|MessageBox Text"
msgid ""
"Are you sure?\n"
"\n"
"You will not be able to hear the background music without having your CD in "
"your disk drive."
msgstr ""
"你确定吗？\n"
"\n"
"如果你的光驱内未插入CD，你将无法听到游戏背景音乐。"

#: ../ui/enetservertestdialog.ui:14
msgctxt "EnetServerTestDialog|Window Title"
msgid "Test internet lobby"
msgstr "测试网络大厅"

#: ../ui/enetservertestdialog.ui:30
msgctxt "EnetServerTestDialog|Header"
msgid "Multiplayer Lobby Portforwarding Test"
msgstr "多人游戏大厅端口转发测试"

#: ../ui/enetservertestdialog.ui:60
msgctxt "EnetServerTestDialog|Information Label"
msgid ""
"This tool checks if your KeeperFX multiplayer lobby can be reached from the "
"internet. You don't need to use this for local games, as those are already "
"accessible within your network."
msgstr ""
"此工具用于检查您的FX版多人游戏大厅是否可以通过互联网访问。本地游戏无需使用此"
"工具，因为本地游戏在您的网络中已经可以访问。"

#: ../ui/enetservertestdialog.ui:78
msgctxt "EnetServerTestDialog|Information Label"
msgid ""
"To host a game online, you must open port 5556 in your router. How to do "
"this is different for every router and internet provider, so check online "
"for instructions or ask your provider for help."
msgstr ""
"要开始在线游戏，您必须在路由器上打开 5556 端口。每个路由器和互联网提供商的操"
"作方法都不同，因此请在线查看相关说明或向您的提供商寻求帮助。"

#: ../ui/enetservertestdialog.ui:99
msgctxt "EnetServerTestDialog|Information Label"
msgid ""
"KeeperFX only works with IPv4. If you don't have an IPv4 address or you are "
"using a shared one (CGNAT), you won't be able to host an online game. You "
"can ask your internet provider if they can give you an IPv4 address."
msgstr ""
"FX 版游戏仅适用于 IPv4。如果您没有 IPv4 地址或正在使用共享地址 (CGNAT)，则无"
"法开始在线游戏。您可以咨询您的互联网服务提供商，他们是否可以为您提供 IPv4 地"
"址。"

#: ../ui/enetservertestdialog.ui:187
msgctxt "EnetServerTestDialog|Button"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../ui/enetservertestdialog.ui:212
msgctxt "EnetServerTestDialog|Button"
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:48
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Grabbing public IP address"
msgstr "正在获取公共IP地址"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:61
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Failed to retrieve public IP address"
msgstr "检索公共IP地址失败"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:68
#, qt-format
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Public IP: %1"
msgstr "公共IP: %1"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:77
msgctxt "EnetServerTestDialog|MessageBox Title"
msgid "IPv6 Detected"
msgstr "检测到IPv6"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:77
msgctxt "EnetServerTestDialog|MessageBox Text"
msgid "This tool only works with IPv4."
msgstr "此工具仅适用于 IPv4。"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:90
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Starting spoofed ENET server"
msgstr "正在启动诱骗ENET服务器"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:95
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Failed to start ENET server"
msgstr "启动ENET服务器失败"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:106
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Stopping ENET server"
msgstr "正在关闭ENET服务器"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:129
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Local ENET server received a valid ENET packet"
msgstr "本地ENET服务器收到了有效的ENET包"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:139
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Sending IP to KeeperFX.net ENET host checker tool"
msgstr "将 IP 地址发送到 KeeperFX.net ENET 主机检查工具"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:159
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Failed to contact KeeperFX.net"
msgstr "无法连接到 KeeperFX.net"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:169
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Your router is correctly port forwarded!"
msgstr "您的路由器已正常端口转发！"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:170 ../src/enetservertestdialog.cpp:173
msgctxt "EnetServerTestDialog|MessageBox Title"
msgid "Portforwarding tool"
msgstr "端口转发工具"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:170
msgctxt "EnetServerTestDialog|MessageBox Text"
msgid "Your router is correctly port forwarded!"
msgstr "您的路由器已正常端口转发！"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:172
msgctxt "EnetServerTestDialog|Log Message"
msgid "Failed to connect to local ENET server"
msgstr "无法连接到本地ENET服务器"

#: ../src/enetservertestdialog.cpp:173
msgctxt "EnetServerTestDialog|MessageBox Text"
msgid "Failed to connect to local ENET server."
msgstr "无法连接到本地ENET服务器。"

#: ../ui/fileremoverdialog.ui:14
msgctxt "FileRemoverDialog|Window Title"
msgid "Remove unwanted files"
msgstr "移除不想要的文件"

#: ../ui/fileremoverdialog.ui:36
msgctxt "FileRemoverDialog|Header"
msgid "Remove unwanted files"
msgstr "移除不想要的文件"

#: ../ui/fileremoverdialog.ui:60
msgctxt "FileRemoverDialog|Information Label"
msgid ""
"The KeeperFX launcher has found some files that might cause problems with "
"KeeperFX.\n"
"\n"
"This list is managed by the KeeperFX team and is meant to clean up files "
"that are left over\n"
"after KeeperFX updates. \n"
"\n"
"Please review the files and remove them."
msgstr ""
"FX版启动器发现一些可能导致FX版游戏出现问题的文件。\n"
"\n"
"此列表由 KeeperFX 团队管理，旨在清理 KeeperFX 更新后遗留的文件。\n"
"\n"
"请检查这些文件并将其删除。"

#: ../ui/fileremoverdialog.ui:112
msgctxt "FileRemoverDialog|Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ui/fileremoverdialog.ui:137
msgctxt "FileRemoverDialog|Button"
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: ../src/fileremoverdialog.cpp:42
msgctxt "FileRemoverDialog|MessageBox Title"
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: ../src/fileremoverdialog.cpp:43
msgctxt "FileRemoverDialog|MessageBox Text"
msgid ""
"Are you sure?\n"
"\n"
"KeeperFX might not function correctly with these files."
msgstr ""
"你确定吗？\n"
"\n"
"缺少这些文件，FX版游戏可能无法正常运行。"

#: ../src/fileremoverdialog.cpp:67
msgctxt "FileRemoverDialog|MessageBox Text"
msgid "Something went wrong while removing unwanted files."
msgstr "移除不想要的文件时发生错误。"

#: ../src/fileremoverdialog.cpp:74
msgctxt "FileRemoverDialog|MessageBox Text"
msgid "Unwanted files have been removed!"
msgstr "不想要的文件已被移除！"

#: ../ui/installkfxdialog.ui:14
msgctxt "InstallKfxDialog|Window Title"
msgid "Install KeeperFX"
msgstr "安装地下城守护者FX版游戏"

#: ../ui/installkfxdialog.ui:30
msgctxt "InstallKfxDialog|Header"
msgid "Download and Install KeeperFX"
msgstr "下载并安装地下城守护者FX版游戏"

#: ../ui/installkfxdialog.ui:45
msgctxt "InstallKfxDialog|Information Label"
msgid ""
"Select your version, and this installer will download and install KeeperFX.\n"
"\n"
"Choose the stable release for reliability or the alpha version if you want "
"to help us out with testing."
msgstr ""
"选择你想要的版本，此安装程序将下载并安装FX版游戏。\n"
"\n"
"为了确保可靠性，请选择稳定版本；如果您想帮助我们进行测试，请选择 Alpha 版本。"

#: ../ui/installkfxdialog.ui:74
msgctxt "InstallKfxDialog|Label"
msgid "Release version:"
msgstr "已发布版本："

#: ../ui/installkfxdialog.ui:146
msgctxt "InstallKfxDialog|Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ui/installkfxdialog.ui:171
msgctxt "InstallKfxDialog|Button"
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:29
msgctxt "InstallKfxDialog|Game Release Build"
msgid "Stable (Default)"
msgstr "稳定（默认）"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:30
msgctxt "InstallKfxDialog|Game Release Build"
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:43
#, qt-format
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Install path: %1"
msgstr "安装路径：%1"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:58
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Installation started"
msgstr "开始安装"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:77
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Getting download URL for stable release"
msgstr "获取稳定版本的下载URL链接"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:81
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Failed to get download URL for stable release"
msgstr "无法获取稳定版本的下载URL链接"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:85
#, qt-format
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Stable release URL: %1"
msgstr "稳定版本URL地址：%1"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:100
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Failed to download stable release"
msgstr "下载稳定版本失败"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:104
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "KeeperFX stable release successfully downloaded"
msgstr "FX版稳定版本已成功下载"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:110
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Testing stable release archive..."
msgstr "正在测试稳定版本文档…"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:121
msgctxt "InstallKfxDialog|Failure message"
msgid "Stable release archive test failed. It may be corrupted."
msgstr "稳定版本文档测试失败。它可能已损坏。"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:130 ../src/installkfxdialog.cpp:226
#, qt-format
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Total size: %1MiB"
msgstr "文件总大小: %1MiB"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:134 ../src/installkfxdialog.cpp:230
msgctxt "InstallKfxDialog|Progress bar"
msgid "Extracting: %p%"
msgstr "提取中: %p%"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:135 ../src/installkfxdialog.cpp:231
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Extracting..."
msgstr "提取中…"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:151 ../src/installkfxdialog.cpp:247
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Extraction completed"
msgstr "提取完成"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:155 ../src/installkfxdialog.cpp:251
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Removing temporary archive"
msgstr "移除临时文件"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:165 ../src/installkfxdialog.cpp:258
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Loading settings"
msgstr "设置加载中"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:168 ../src/installkfxdialog.cpp:264
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:169 ../src/installkfxdialog.cpp:265
msgctxt "InstallKfxDialog|MessageBox Text"
msgid "KeeperFX has been successfully installed!"
msgstr "地下城守护者FX版已成功安装！"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:176
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Getting download URL for alpha patch"
msgstr "正在获取 Alpha 补丁的下载URL链接"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:180
msgctxt "InstallKfxDialog|Failure message"
msgid "Failed to get download URL for alpha patch"
msgstr "无法获取 Alpha 补丁的下载URL链接"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:184
#, qt-format
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Alpha patch URL: %1"
msgstr "Alpha补丁URL: %1"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:199
msgctxt "InstallKfxDialog|Failure message"
msgid "Alpha patch download failed."
msgstr "Alpha 补丁下载失败。"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:203
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "KeeperFX alpha patch successfully downloaded"
msgstr "FX 版游戏的Alpha 补丁已成功下载"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:208
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Testing alpha patch archive..."
msgstr "正在测试Alpha补丁文档…"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:219
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Alpha patch archive test failed. It may be corrupted."
msgstr "Alpha补丁文档测试失败。它可能已损坏。"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:261
msgctxt "InstallKfxDialog|Log Message"
msgid "Setting game language to system language"
msgstr "设置游戏语言为系统语言"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:274
msgctxt "InstallKfxDialog|Progress bar"
msgid "Downloading: %p% (%vMiB)"
msgstr "下载中： %p% (%vMiB)"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:316
msgctxt "InstallKfxDialog|MessageBox Title"
msgid "Installation failed"
msgstr "下载失败"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:323
msgctxt "InstallKfxDialog|MessageBox Title"
msgid "KeeperFX Alpha builds"
msgstr "FX版游戏Alpha补丁"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:324
msgctxt "InstallKfxDialog|MessageBox Text"
msgid ""
"Alpha patches may contain new features and changes, but often contain bugs "
"and unfinished functionality. These patches are mostly meant for testers, "
"and it is suggested to be part of the Keeper Klan discord if you use them.\n"
"\n"
"Are you sure you want to use Alpha patches?"
msgstr ""
"Alpha 补丁可能包含新内容和更改，但很可能包含bug和未完善的内容。这些补丁主要面"
"向测试人员，如果您打算使用它们，建议您加入 Keeper Klan Discord社区。\n"
"\n"
"您确定要使用 Alpha 补丁吗？"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:346
msgctxt "InstallKfxDialog|MessageBox Title"
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: ../src/installkfxdialog.cpp:346
msgctxt "InstallKfxDialog|MessageBox Text"
msgid ""
"Are you sure?\n"
"\n"
"You will be unable to play KeeperFX."
msgstr ""
"你确定吗？\n"
"\n"
"你将无法游玩FX版游戏。"

#: ../ui/launchermainwindow.ui:29
msgctxt "LauncherMainWindow|"
msgid "KeeperFX Launcher"
msgstr "FX版游戏启动器"

#: ../ui/launchermainwindow.ui:126
msgctxt "LauncherMainWindow|Header"
msgid "Latest workshop items"
msgstr "最新的创作工坊项目"

#: ../ui/launchermainwindow.ui:212
msgctxt "LauncherMainWindow|Header"
msgid "Latest News"
msgstr "最新新闻"

#: ../ui/launchermainwindow.ui:297
msgctxt "LauncherMainWindow|Button"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../ui/launchermainwindow.ui:313
msgctxt "LauncherMainWindow|Button"
msgid "Workshop"
msgstr "创作工坊"

#: ../ui/launchermainwindow.ui:329
msgctxt "LauncherMainWindow|Button"
msgid "Logfile"
msgstr "日志文件"

#: ../ui/launchermainwindow.ui:342
msgctxt "LauncherMainWindow|Button"
msgid "Open Folder"
msgstr "打开文件夹"

#: ../ui/launchermainwindow.ui:445
msgctxt "LauncherMainWindow|Button"
msgid "Play"
msgstr "游玩"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:174 ../src/launchermainwindow.cpp:195
#: ../src/launchermainwindow.cpp:974 ../src/launchermainwindow.cpp:980
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Title"
msgid "KeeperFX Error"
msgstr "FX版游戏错误"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:175
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Text"
msgid ""
"The launcher failed to grab the version of KeeperFX. It's possible your "
"installation is corrupted.\n"
"\n"
"Do you want to automatically reinstall KeeperFX?"
msgstr ""
"启动器无法获取FX版游戏的版本。您的安装可能已损坏。\n"
"\n"
"您要自动重新安装FX版游戏吗？"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:196
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Text"
msgid ""
"The launcher failed to grab the version of KeeperFX. Please report this "
"error to the KeeperFX team."
msgstr "启动器无法获取FX版游戏的版本。请将此错误报告给FX版游戏开发团队。"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:287
msgctxt "LauncherMainWindow|Menu"
msgid "Play campaign"
msgstr "游玩战役"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:295
msgctxt "LauncherMainWindow|Menu"
msgid "Load save game"
msgstr "读取存档"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:302
msgctxt "LauncherMainWindow|Menu"
msgid "Direct connect (MP)"
msgstr "直连（多人游戏）"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:313
msgctxt "LauncherMainWindow|Menu"
msgid "Scan local network (MP)"
msgstr "扫描本地网络（多人游戏）"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:324
msgctxt "LauncherMainWindow|Menu"
msgid "Test internet lobby (MP)"
msgstr "测试网络大厅（多人游戏）"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:332
msgctxt "LauncherMainWindow|Menu"
msgid "Run packetfile"
msgstr "运行包文件"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:343
msgctxt "LauncherMainWindow|Menu"
msgid "Heavylog"
msgstr "Heavylog"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:350 ../src/launchermainwindow.cpp:354
msgctxt "LauncherMainWindow|Button text"
msgid "Play (hvlog)"
msgstr "游玩（hvlog）"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:350 ../src/launchermainwindow.cpp:354
msgctxt "LauncherMainWindow|Button text"
msgid "Play"
msgstr "游玩"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:473
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Text"
msgid ""
"The launcher is unable to find 'keeperfx.exe'.\n"
"\n"
"Do you want to download and install KeeperFX?"
msgstr ""
"启动器找不到“keeperfx.exe”。\n"
"\n"
"您要下载并安装FX版游戏吗？"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:479
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Title"
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:479
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Text"
msgid ""
"Are you sure?\n"
"\n"
"You will be unable to play KeeperFX."
msgstr ""
"你确定吗？\n"
"\n"
"你将无法游玩FX版游戏。"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:512
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Title"
msgid "Language has changed"
msgstr "语言已更改"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:513
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Text"
msgid ""
"The launcher has to restart to change its language. Do you want to do that "
"now?"
msgstr "启动器必须重启才能更改语言。您现在要重启吗？"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:940
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Title"
msgid "KeeperFX Verification Error"
msgstr "FX版游戏认证错误"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:941
#, qt-format
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Text"
msgid ""
"The launcher failed to verify the signature of:\n"
"\n"
"%1\n"
"It is highly suggested to only use official KeeperFX files."
msgstr ""
"启动器无法验证以下文件的签名：\n"
"\n"
"%1\n"
"强烈建议您仅使用FX版游戏官方文件。"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:975
#, qt-format
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Text"
msgid ""
"Failed to start KeeperFX.\n"
"\n"
"Error:\n"
"%1"
msgstr ""
"FX版游戏启动失败。\n"
"\n"
"错误：\n"
"%1"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:980
msgctxt "LauncherMainWindow|MessageBox Text"
msgid "Failed to start KeeperFX. Unknown error."
msgstr "FX版游戏启动失败。未知错误。"

#: ../src/launchermainwindow.cpp:1004
msgctxt "LauncherMainWindow|Window Title"
msgid "KeeperFX Launcher"
msgstr "FX版游戏启动器"

#: ../ui/scannetworkdialog.ui:14
msgctxt "ScanNetworkDialog|Window Title"
msgid "Scan Network"
msgstr "扫描网络"

#: ../ui/scannetworkdialog.ui:30
msgctxt "ScanNetworkDialog|Header"
msgid "Scan Network"
msgstr "扫描网络"

#: ../ui/scannetworkdialog.ui:45
msgctxt "ScanNetworkDialog|Information Label"
msgid ""
"Scan your local network (LAN) for open ENET lobbies. The other person should "
"be on the same network and must have opened a game lobby in KeeperFX. "
"(Multiplayer -> ENET -> Create Game). When the other person has an open "
"lobby this tool should be able to find their IP address."
msgstr ""
"扫描您的本地局域网，查找已打开的 ENET 大厅。对手必须也连接到同一网络，并且必"
"须在FX版游戏中打开游戏大厅。（多人游戏 -> ENET -> 创建游戏）。当对方已打开大"
"厅时，此工具应该能够找到其 IP 地址。"

#: ../ui/scannetworkdialog.ui:88
msgctxt "ScanNetworkDialog|Button"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../ui/scannetworkdialog.ui:113
msgctxt "ScanNetworkDialog|Button"
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: ../ui/scannetworkdialog.ui:141
msgctxt "ScanNetworkDialog|Button"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../src/scannetworkdialog.cpp:20
msgctxt "ScanNetworkDialog|Table Header"
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: ../src/scannetworkdialog.cpp:20
msgctxt "ScanNetworkDialog|Table Header"
msgid "Hostname"
msgstr "主机名称"

#: ../src/scannetworkdialog.cpp:73
msgctxt "ScanNetworkDialog|Button text"
msgid "Stop Scan"
msgstr "停止扫描"

#: ../src/scannetworkdialog.cpp:83
msgctxt "ScanNetworkDialog|Progress bar"
msgid "Scanning..."
msgstr "扫描中…"

#: ../src/scannetworkdialog.cpp:96 ../src/scannetworkdialog.cpp:138
msgctxt "ScanNetworkDialog|Button text"
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: ../src/scannetworkdialog.cpp:126
msgctxt "ScanNetworkDialog|Progress bar"
msgid "Scanning: %p% (%v/%m)"
msgstr "扫描中: %p% (%v/%m)"

#: ../ui/settingsdialog.ui:14
msgctxt "SettingsDialog|Window Title"
msgid "KeeperFX Settings"
msgstr "FX版游戏设置"

#: ../ui/settingsdialog.ui:41
msgctxt "SettingsDialog|Tab Title"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: ../ui/settingsdialog.ui:73
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Game language"
msgstr "游戏语言"

#: ../ui/settingsdialog.ui:91
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Skip Intro"
msgstr "跳过开场动画"

#: ../ui/settingsdialog.ui:109
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Enable Cheats"
msgstr "启用作弊"

#: ../ui/settingsdialog.ui:127
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Enable Censorship"
msgstr "启用图像审查"

#: ../ui/settingsdialog.ui:160
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Screenshot type"
msgstr "截图类型"

#: ../ui/settingsdialog.ui:178
msgctxt "SettingsDialog|Textinput Title Label"
msgid ""
"Gameturns per second\n"
"(default = 20)"
msgstr ""
"游戏每秒帧数\n"
"(默认为20)"

#: ../ui/settingsdialog.ui:215
msgctxt "SettingsDialog|Textinput Title Label"
msgid "Command character"
msgstr "命令字符"

#: ../ui/settingsdialog.ui:248
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Display splash screens"
msgstr "显示启动屏幕"

#: ../ui/settingsdialog.ui:266
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Enable delta time"
msgstr "开启增量时间"

#: ../ui/settingsdialog.ui:284
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Freeze game when not focused"
msgstr "脱离游戏窗口时自动暂停游戏"

#: ../ui/settingsdialog.ui:302
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Human Player"
msgstr "图像"

#: ../ui/settingsdialog.ui:323
msgctxt "SettingsDialog|Tab Title"
msgid "Graphics"
msgstr "图像"

#: ../ui/settingsdialog.ui:335
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Smoothen video"
msgstr "视频平滑化"

#: ../ui/settingsdialog.ui:353 ../ui/settingsdialog.ui:714
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: ../ui/settingsdialog.ui:401 ../ui/settingsdialog.ui:861
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

#: ../ui/settingsdialog.ui:434
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Display monitor"
msgstr "显示监控"

#. Should be kept very short
#: ../ui/settingsdialog.ui:452
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "View 1"
msgstr "视图 1"

#. Should be kept very short
#: ../ui/settingsdialog.ui:470
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "View 2"
msgstr "视图 2"

#. Should be kept very short
#: ../ui/settingsdialog.ui:488
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "View 3"
msgstr "视图 3"

#. This is shown under the views configuration
#: ../ui/settingsdialog.ui:564
msgctxt "SettingsDialog|Information Label"
msgid ""
"<i>Switch between in-game views by pressing <strong>Alt + R</strong></i>"
msgstr "<i>切换游戏视图请按 <strong>Alt + R</strong></i>"

#: ../ui/settingsdialog.ui:582
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Resize Movies"
msgstr "调整影片尺寸"

#: ../ui/settingsdialog.ui:615
msgctxt "SettingsDialog|Textinput Title Label"
msgid "Creature flower size (px)"
msgstr "怪物头上的生命花大小(px)"

#: ../ui/settingsdialog.ui:648
msgctxt "SettingsDialog|Textinput Title Label"
msgid "Hand size %"
msgstr "手的大小 %"

#: ../ui/settingsdialog.ui:696
msgctxt "SettingsDialog|Textinput Title Label"
msgid "Select box line size %"
msgstr "选择框线尺寸 %"

#. Should be kept very short
#: ../ui/settingsdialog.ui:792
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#. Should be kept very short
#: ../ui/settingsdialog.ui:825
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Failsafe"
msgstr "故障安全"

#. Should be kept very short
#: ../ui/settingsdialog.ui:843
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Movies"
msgstr "影片"

#: ../ui/settingsdialog.ui:882
msgctxt "SettingsDialog|Tab Title"
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: ../ui/settingsdialog.ui:899
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Enable sound"
msgstr "启用声音"

#: ../ui/settingsdialog.ui:917
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Use CD music instead of local files"
msgstr "使用 CD 音乐代替本地文件"

#: ../ui/settingsdialog.ui:935
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Pause music when game is paused"
msgstr "游戏暂停时暂停音乐"

#: ../ui/settingsdialog.ui:953
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Enable atmospheric sounds"
msgstr "启用背景音效"

#: ../ui/settingsdialog.ui:976
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: ../ui/settingsdialog.ui:999
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1017
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Mute audio when game is not focused"
msgstr "脱离游戏窗口时自动静音"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1023
msgctxt "SettingsDialog|Tab Title"
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1040
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Lock cursor in possession"
msgstr "锁定控制怪物模式光标"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1058
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Unlock cursor when game is paused"
msgstr "游戏暂停时解除锁定光标"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1076
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Alternative Input"
msgstr "替换输入"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1094
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Screen edge camera panning"
msgstr "屏幕边缘相机摇摄"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1112
msgctxt "SettingsDialog|Slider Title Label"
msgid "Mouse sensitivity"
msgstr "鼠标灵敏度"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1176
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Raw mouse input"
msgstr "原始鼠标输入"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1182
msgctxt "SettingsDialog|Tab Title"
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人游戏"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1209
msgctxt "SettingsDialog|Textinput Title Label"
msgid "Masterserver"
msgstr "主服务器"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1215
msgctxt "SettingsDialog|Tab Title"
msgid "Launcher"
msgstr "启动器"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1227
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Check for KeeperFX updates"
msgstr "检查FX版游戏更新"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1250
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Enable crash reporting"
msgstr "启用游戏崩溃报告"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1263
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Release"
msgstr "版本"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1276
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Enable website integration"
msgstr "启用网站集成"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1289
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Open on same screen as game"
msgstr "与游戏在同一屏幕上打开"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1302
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Launcher language"
msgstr "启动器语言"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1330
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Update automatically"
msgstr "自动更新"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1343
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Backup savefiles during update"
msgstr "更新时备份存档文件"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1371
msgctxt "SettingsDialog|Dropdown Title Label"
msgid "Play button theme"
msgstr "播放按钮主题"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1377
msgctxt "SettingsDialog|Tab Title"
msgid "API"
msgstr "API"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1394
msgctxt "SettingsDialog|Checkbox Toggle"
msgid "Enable API"
msgstr "启用API"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1430
msgctxt "SettingsDialog|Textinput Title Label"
msgid "API port"
msgstr "API端口"

#: ../ui/settingsdialog.ui:1436
msgctxt "SettingsDialog|Tab Title"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/settingsdialog.cpp:80
msgctxt "SettingsDialog|Player Color Dropdown"
msgid "0: Red (Default)"
msgstr "0：红色（默认）"

#: ../src/settingsdialog.cpp:81
msgctxt "SettingsDialog|Player Color Dropdown"
msgid "1: Blue"
msgstr "1：蓝色"

#: ../src/settingsdialog.cpp:82
msgctxt "SettingsDialog|Player Color Dropdown"
msgid "2: Green"
msgstr "2：绿色"

#: ../src/settingsdialog.cpp:83
msgctxt "SettingsDialog|Player Color Dropdown"
msgid "3: Yellow"
msgstr "3：黄色"

#: ../src/settingsdialog.cpp:84
msgctxt "SettingsDialog|Player Color Dropdown"
msgid "4: White / Heroes"
msgstr "4：白色/人类英雄"

#: ../src/settingsdialog.cpp:89
msgctxt "SettingsDialog|Player Color Dropdown"
msgid "6: Purple"
msgstr "6：紫色"

#: ../src/settingsdialog.cpp:90
msgctxt "SettingsDialog|Player Color Dropdown"
msgid "7: Black"
msgstr "7：黑色"

#: ../src/settingsdialog.cpp:91
msgctxt "SettingsDialog|Player Color Dropdown"
msgid "8: Orange"
msgstr "8：橘色"

#: ../src/settingsdialog.cpp:113
msgctxt "SettingsDialog|Play Button Theme Dropdown"
msgid "Qt Fusion Dark"
msgstr "Qt 融合黑色"

#: ../src/settingsdialog.cpp:114
msgctxt "SettingsDialog|Play Button Theme Dropdown"
msgid "DK Orange (default)"
msgstr "DK 橘色（默认）"

#: ../src/settingsdialog.cpp:123
msgctxt "SettingsDialog|Resize Movies Dropdown"
msgid "Fit (default)"
msgstr "适应（默认）"

#: ../src/settingsdialog.cpp:124
msgctxt "SettingsDialog|Resize Movies Dropdown"
msgid "Off"
msgstr "关"

#: ../src/settingsdialog.cpp:125
msgctxt "SettingsDialog|Resize Movies Dropdown"
msgid "Stretch"
msgstr "拉长"

#: ../src/settingsdialog.cpp:126
msgctxt "SettingsDialog|Resize Movies Dropdown"
msgid "Crop"
msgstr "缩短"

#: ../src/settingsdialog.cpp:127
msgctxt "SettingsDialog|Resize Movies Dropdown"
msgid "Pixel perfect"
msgstr "像素完美"

#: ../src/settingsdialog.cpp:133
msgctxt "SettingsDialog|Resolution Dropdown"
msgid "Match desktop"
msgstr "适应桌面尺寸"

#: ../src/settingsdialog.cpp:170
msgctxt "SettingsDialog|Display Mode Dropdown"
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏模式"

#: ../src/settingsdialog.cpp:171
msgctxt "SettingsDialog|Display Mode Dropdown"
msgid "Windowed"
msgstr "窗口模式"

#: ../src/settingsdialog.cpp:187
msgctxt "SettingsDialog|Atmosphere Frequency Dropdown"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: ../src/settingsdialog.cpp:188
msgctxt "SettingsDialog|Atmosphere Frequency Dropdown"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: ../src/settingsdialog.cpp:189
msgctxt "SettingsDialog|Atmosphere Frequency Dropdown"
msgid "High"
msgstr "高"

#: ../src/settingsdialog.cpp:192
msgctxt "SettingsDialog|Atmosphere Volume Dropdown"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: ../src/settingsdialog.cpp:193
msgctxt "SettingsDialog|Atmosphere Volume Dropdown"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: ../src/settingsdialog.cpp:194
msgctxt "SettingsDialog|Atmosphere Volume Dropdown"
msgid "High"
msgstr "高"

#: ../src/settingsdialog.cpp:197
msgctxt "SettingsDialog|Game Release Build"
msgid "Stable (Default)"
msgstr "稳定（默认）"

#: ../src/settingsdialog.cpp:198
msgctxt "SettingsDialog|Game Release Build"
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha"

#: ../src/settingsdialog.cpp:278
#, qt-format
msgctxt "SettingsDialog|About Label"
msgid "KeeperFX v%1"
msgstr "FX版游戏 v%1"

#: ../src/settingsdialog.cpp:283
#, qt-format
msgctxt "SettingsDialog|About Label"
msgid "KeeperFX Launcher v%1"
msgstr "FX版游戏启动器 v%1"

#: ../src/settingsdialog.cpp:285
msgctxt "SettingsDialog|About Label"
msgid "Launcher Libraries:"
msgstr "启动库："

#: ../src/settingsdialog.cpp:290
#, qt-format
msgctxt "SettingsDialog|About Label"
msgid "Join us Discord: %1"
msgstr "加入我们的Discord社区: %1"

#: ../src/settingsdialog.cpp:314
#, qt-format
msgctxt "SettingsDialog|Label Contributor List"
msgid "KeeperFX Contributors: %1"
msgstr "FX版游戏贡献者：%1"

#: ../src/settingsdialog.cpp:780
msgctxt "SettingsDialog|MessageBox Title"
msgid "KeeperFX Settings"
msgstr "FX版游戏设置"

#: ../src/settingsdialog.cpp:781
msgctxt "SettingsDialog|MessageBox Text"
msgid ""
"One or more settings have been changed. Are you sure you want to return "
"without saving?"
msgstr "一个或多个设置已更改。你确定不保存就返回吗？"

#: ../ui/updatedialog.ui:14
msgctxt "UpdateDialog|Window Title"
msgid "KeeperFX Update"
msgstr "FX版游戏更新"

#: ../ui/updatedialog.ui:30
msgctxt "UpdateDialog|Header"
msgid "New KeeperFX version found!"
msgstr "发现新版本FX游戏！"

#: ../ui/updatedialog.ui:135
msgctxt "UpdateDialog|Button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ui/updatedialog.ui:160
msgctxt "UpdateDialog|Button"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../src/updatedialog.cpp:46 ../src/updatedialog.cpp:52
msgctxt "UpdateDialog|Appended to version string"
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha"

#: ../src/updatedialog.cpp:57
msgctxt "UpdateDialog|Label"
msgid "Current version:"
msgstr "当前版本："

#: ../src/updatedialog.cpp:57
msgctxt "UpdateDialog|Label"
msgid "New version:"
msgstr "新版本："

#: ../src/updatedialog.cpp:60
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Update path: %1"
msgstr "更新路径：%1"

#: ../src/updatedialog.cpp:118
msgctxt "UpdateDialog|Progress bar"
msgid "Downloading: %p% (%vMiB)"
msgstr "下载中: %p% (%vMiB)"

#: ../src/updatedialog.cpp:135
msgctxt "UpdateDialog|MessageBox Title"
msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

#: ../src/updatedialog.cpp:153
msgctxt "UpdateDialog|Title label"
msgid "Updating..."
msgstr "更新中…"

#: ../src/updatedialog.cpp:156
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Updating to version %1"
msgstr "更新至版本 %1"

#: ../src/updatedialog.cpp:159
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Trying to get filemap"
msgstr "正在获取文件映射"

#: ../src/updatedialog.cpp:166
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=count)"
msgid "Filemap with %1 files retrieved"
msgstr "已检索 %1 个文件的文件映射"

#: ../src/updatedialog.cpp:170
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "No filemap found"
msgstr "未发现文件映射"

#: ../src/updatedialog.cpp:178
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log message"
msgid "Backing up %1 save file(s)..."
msgstr "正在备份 %1 存档文件..."

#: ../src/updatedialog.cpp:182
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Savefiles have been backed up"
msgstr "存档文件已备份"

#: ../src/updatedialog.cpp:188
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Comparing filemap against local files"
msgstr "正在对比文件映射与本地文件"

#: ../src/updatedialog.cpp:192
msgctxt "UpdateDialog|Progress bar (%p=percentage)"
msgid "Comparing: %p%"
msgstr "对比中：%p%"

#: ../src/updatedialog.cpp:219
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Failure message (%1=local filepath)"
msgid "Failed to open file: %1"
msgstr "打开文件失败：%1"

#: ../src/updatedialog.cpp:245
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "No changes in the files have been detected"
msgstr "未检测到文件更改"

#: ../src/updatedialog.cpp:246
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Switching to archive download"
msgstr "切换到文档下载"

#: ../src/updatedialog.cpp:253
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=count)"
msgid "%1 files need to be updated"
msgstr "%1 个文件需要更新"

#: ../src/updatedialog.cpp:275
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=archive download URL)"
msgid "Downloading archive: %1"
msgstr "正在下载文档：%1"

#: ../src/updatedialog.cpp:293
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Archive download failed."
msgstr "文档下载失败。"

#: ../src/updatedialog.cpp:297
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Archive successfully downloaded"
msgstr "文档已成功下载"

#: ../src/updatedialog.cpp:303
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Testing archive..."
msgstr "正在测试文档…"

#: ../src/updatedialog.cpp:317
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Total size: %1MiB"
msgstr "文件总大小：%1MiB"

#: ../src/updatedialog.cpp:321
msgctxt "UpdateDialog|Progress bar"
msgid "Extracting: %p%"
msgstr "提取中： %p%"

#: ../src/updatedialog.cpp:322
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Extracting..."
msgstr "提取中…"

#: ../src/updatedialog.cpp:334 ../src/updatedialog.cpp:550
msgctxt "UpdateDialog|Title label"
msgid "Update complete!"
msgstr "提取完成"

#: ../src/updatedialog.cpp:335
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Extraction completed"
msgstr "提取完成"

#: ../src/updatedialog.cpp:339
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Removing temporary archive"
msgstr "正在删除临时文档"

#: ../src/updatedialog.cpp:346
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Copying over any new settings"
msgstr "复制所有新设置"

#: ../src/updatedialog.cpp:350 ../src/updatedialog.cpp:558
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Done!"
msgstr "完成！"

#: ../src/updatedialog.cpp:355 ../src/updatedialog.cpp:563
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|MessageBox Text"
msgid "KeeperFX has been successfully updated to version %1!"
msgstr "FX版游戏已成功更新至版本 %1！"

#: ../src/updatedialog.cpp:378
msgctxt "UpdateDialog|MessageBox Title"
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: ../src/updatedialog.cpp:378
msgctxt "UpdateDialog|MessageBox Text"
msgid "Are you sure you want to cancel the update?"
msgstr "你确定要取消更新吗？"

#: ../src/updatedialog.cpp:391
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=temp dir path)"
msgid "Temp directory path: %1"
msgstr "临时目录路径：%1"

#: ../src/updatedialog.cpp:400
msgctxt "UpdateDialog|Failure message"
msgid "Failed to create temp directory"
msgstr "无法创建临时目录"

#: ../src/updatedialog.cpp:411
msgctxt "UpdateDialog|Progress bar"
msgid "Downloading: %p%"
msgstr "下载中：%p%"

#: ../src/updatedialog.cpp:443
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=filepath)"
msgid "Downloaded: %1"
msgstr "已下载：%1"

#: ../src/updatedialog.cpp:445
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=filepath)"
msgid "Failed to write: %1"
msgstr "文件写入失败：%1"

#: ../src/updatedialog.cpp:448
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=filepath)"
msgid "Failed to open file for writing: %1"
msgstr "无法打开文件进行写入：%1"

#: ../src/updatedialog.cpp:451
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=filepath,%2=error message)"
msgid "Failed to download: %1 -> %2"
msgstr "下载失败：%1 -> %2"

#: ../src/updatedialog.cpp:470
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "All files downloaded successfully"
msgstr "所有文件已成功下载"

#: ../src/updatedialog.cpp:473
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Moving files to KeeperFX directory"
msgstr "将文件移动到FX版游戏目录"

#: ../src/updatedialog.cpp:477
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "The temporary directory does not exist"
msgstr "临时目录不存在"

#: ../src/updatedialog.cpp:488
msgctxt "UpdateDialog|Progress bar"
msgid "Copying: %p%"
msgstr "复制中: %p%"

#: ../src/updatedialog.cpp:511
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=filepath)"
msgid "File does not exist: %1"
msgstr "文件不存在： %1"

#: ../src/updatedialog.cpp:518
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=filepath,2%=renamed filepath)"
msgid "Renaming file during copy: %1 -> %2"
msgstr "复制期间重命名文件：%1 -> %2"

#: ../src/updatedialog.cpp:527
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Failed to create destination directory: %1"
msgstr "创建目标目录失败：%1"

#: ../src/updatedialog.cpp:539
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=filepath)"
msgid "File moved: %1"
msgstr "已移动文件：%1"

#: ../src/updatedialog.cpp:541
#, qt-format
msgctxt "UpdateDialog|Log Message (%1=filepath)"
msgid "Failed to move file: %1"
msgstr "移动文件失败：%1"

#: ../src/updatedialog.cpp:554
msgctxt "UpdateDialog|Log Message"
msgid "Copying any new settings"
msgstr "复制全部新设置"

#: ../src/updatedialog.cpp:579
msgctxt "UpdateDialog|Failure message"
msgid "Failed to move all downloaded files"
msgstr "无法移动全部下载的文件"
